係咪已經完？？ 無動靜。。。

有班勇武派煽動緊人 等多陣啦你地

海旁好多人等緊動靜 快行動